駕車撞凌志 4刀手狂斬4黑漢事後燒車逃去 疑涉江湖恩怨

駕車撞凌志 4刀手狂斬4黑漢
事後燒車逃去 疑涉江湖恩怨

【本報訊】一輛載有4名男子的白色凌志房車，昨日凌晨駛至八鄉長春新村時，突然有3輛私家車迎面駛至，其中一輛豐田Camry將凌志撞停後，3輛車上撲出4名南亞刀手向凌志各人狂斬，並縱火焚燒Camry後登上另外兩車逃去。4名傷者事後被送院治療，其中一人身受重傷。警方懷疑事件涉江湖恩怨，正追緝兇徒。
記者：黃江奇 黃昇

消息指，捱斬的4人均有黑社會背景，其中重傷男子是「和勝和」成員，外號「金仔」；另外3人屬「14K德字堆」，分別外號「綿羊」、「曾志偉」及「賤兔」。據悉4人前晚在流浮山燒烤後，一同駕乘凌志送金仔回家。上月底，「曾志偉」和「賤兔」曾在錦田一酒吧打傷同門頭目；去年底同是14K的姓鍾男子，駕車在天水圍濕地公園路被七人車撞停，其間遭6名蒙面南亞刀手追斬，身中10多刀，右腳波鞋亦遭斬至斷開。警方不排除多宗傷人案有關連，現正展開追查。

兇徒事後縱火燒車，凌志亦遭波及焚毀。
黃昇攝

1人重傷留醫

昨凌晨1時許，4名事主駕乘白色凌志房車沿青山公路潭尾段行駛，當駛入長春新村時，突然有3輛私家車迎面駛至。
凌志一度倒車逃走，未料對方其中一輛沒掛車牌的Camry，突然加速直撞向凌志車頭將其撞停。4名戴頭套的南亞刀手下車，分持牛肉刀及開山刀撲向凌志。
4名事主見狀留在車上不肯開門，刀手用硬物擊毀車窗，伸刀入車廂內向各人狂斬，其中坐在司機位後座的27歲姓謝男子（金仔），頭部和手腳中刀重傷。另外3名全為26歲姓卓、姓曾及姓陳男子手部均中刀，傷勢較輕。
兇徒傷人後即場縱火焚燒Camry，然後登上另外兩車逃去。火勢波及凌志，4名傷者慌忙逃離車廂，救護員接報到場將他們送院，消防員將火救熄。
金仔送院後傷勢嚴重，曾情況穩定留醫，其餘兩人經敷治後出院。由於謝傷勢最重，警員懷疑他是刀手施襲的目標。警方同時撿獲一把牛肉刀、一把開山刀及一罐助燃劑等證物。至於涉案Camry其後證實是失車。

遭斬至重傷的男子被送往屯門醫院搶救。鄭文輝攝

今鋪...

黑吃黑

蝻亞真係社會精英

好撚柒

曾志偉

你以為睇戲套古惑仔咩浩南 耀揚

點解蘋果咁多黑社會新聞